強烈要求鏝鋮教練帶頭擺踢香港果場波！

上呀！